呢個stage算唔算豬肉獎MAMA有史以來最cringe既stage..

笑到收唔到聲..

高質過金永哲啦

恩地勁正

屌the fox個陣幾能hit你呢啲細蚊仔識閪呀

2:43好靚仔

永哲呢個都經典..

我04唔算細啦..

哇啲回憶返晒黎

屌打韓國任何一首